有無人個身有陣味?

屋企人話我有陣佬味 我d新被唔使用幾日已經有陣餿臭味典搞

噴香水

我老婆話我個身無味

腸肥嗎？

彩瑛話我個身好香

印度人點會香
我老婆家教好 俾面你

我有陣老婆彩瑛味

尿味

被人話我有臭丸味

通常住公屋個啲人先有

食野重口味？

有精味

臭男人 香女人 我地絕配

歧視師

有浸豆腐味
因為老婆係多賢

Hello假溫屎

我都有尿味

臭男人

臭婆娘

典算好

多油高脂食物

我都有浸味
平時喺公司換衫 開閂locker門嗰時
啲同事話有一浸好乾爽嘅味

做緊嘢嘅時候有時啲女同事行過或者有嘢傾
聞到陣味又會話幾香幾特別
控到個鼻好埋 好似啲貓咁
問我用邊隻柔順劑洗衫

喺屋企睇電視老婆又會走埋嚟索下我
話我有浸BB味

事實上我成日無論係公司或者屋企都會成日放鬼鼠屁

我條女係正常情況下會話我香
即係係條街到行又好企係到等又好會靜雞雞除口罩聞
但如果我激嬲左佢佢就話隻味變到好臭